\vbox{
    \ifmini
        \section*{Dornen und Steine \index{Dornen und Steine}\index{Hier wächst kein Ahorn}}\nopagebreak

        \setchords{d C d C a d | F C G F C d}
        \chorus{d C d C d C d C d}

        \begin{enumerate}
            \item Hier wächst kein Ahorn | Hier wachsen
            \item der Thymian | Dornen wachsen aus
            \item Handschar | und blühn
            \item Und Morgen Abend | Kommt unser General
            \item Und bring uns Raki | Und bring uns tausend
        \end{enumerate}
    \else

        \section*{S09 Dornen und Steine\index{Dornen und Steine}\index{Hier wächst kein Ahorn}  }\nopagebreak

        \begin{enumerate}

            \setchords{\item [] a G a G e a -- C G D C G a-- a G a G a G a G a}

            \item H\chord{d}ier w"achst kein \chord{C}Ah\chord{d}orn, hier w"ac\chord{C}hst kein Pfla\chord{a}umenba\chord{d}um. \newline
                  Hier w\chord{F}achsen k\chord{C}eine M"a\chord{G}dchenh\chord{F}erzen, k\chord{C}eine M"adchenh\chord{d}erzen.\newline
                  \wdh{H\chord{d}ey hey j\chord{C}adi jacho, h\chord{d}ey hey j\chord{C}adi jacho, h\chord{d}ey hey j\chord{C}adi jacho h\chord{d}ey o h\chord{C}ey\chord{d}}


            \item H\akk{d}ier w"achst der T\akk{C}hym\akk{d}ian, hier w"ac\akk{C}hst der G\akk{a}insterstr\akk{d}auch.\newline
                  Und D\akk{F}ornen w\akk{C}achsen a\akk{G}us den St\akk{F}einen, D\akk{C}ornen aus den Ste\akk{d}inen.

            \item H\akk{d}ier w"achst der H\akk{C}andsc\akk{d}har, hier w"ac\akk{C}hst der Fl\akk{a}intenl\akk{d}auf,\newline
                  und bl"u\akk{F}hn wie L\akk{C}ilien bl"u\akk{G}hn im M\akk{F}ondlicht, L\akk{C}ilien bl"uhn im M\akk{d}ondlicht.

            \item U\akk{d}nd morgen A\akk{C}be\akk{d}nd, und w\akk{C}enn der N\akk{a}achtwind w\akk{d}eht,\newline
                  kommt u\akk{F}nser G\akk{C}ener\akk{G}al ge\akk{F}ritten, unser G\akk{C}eneral ge\akk{d}ritten.

            \item U\akk{d}nd bringt uns R\akk{C}ak\akk{d}i, hej j\akk{C}adi j\akk{a}acho h\akk{d}ey,\newline
                  und br\akk{F}ingt uns t\akk{C}ausend G\akk{G}oldduk\akk{F}aten, tausend G\akk{C}oldduk\akk{d}aten.

                  \ath{Worte: Jooschen Engelke\newline
                      Weise: Walter Scherf } \nopagebreak

        \end{enumerate}
    \fi
}
